影流星雨求教學

星期六去影流星雨
會帶腳架 D750 12-24 24-70 50.4 快門線
App :Stellarium
未影過想知setting
駛唔駛落濾鏡？
求高手相片 求指點

白硬果 嗰晚粒幅射點係正月亮隔壁

唔洗去

等凌晨月亮落山會唔會好啲

月落時間係早上0854

睇流星花園好過

屌

我相信好多人依然會去試下.

影到 雖然無想像中咁密